有冇人玩無聊接龍遊戲

遊戲開始

始亂終棄

汽水蓋

蓋茨

遲到

到我

我買咗teala

Tesla to the moon

moonwalk

Walkman

Man In Black

Black life matter

他都不愛我

我屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

嬲乜撚野

野生捕獲周潤發

發現野生周潤發

發吽逗

逗利是

事鳩彈彈

彈珠機發生爆炸

炸炸帝

帝國大廈管理處招募看更有志者請電
5-711462

218五個0

寧為肉碎